［有圖慎入］廁所不知明蟲蟲

廁所間唔中出現呢隻蟲，細細隻，有翼但又唔識飛
上網搵極都搵唔咩昆蟲黎黎

潮濕啊

難搞，廁所成日濕